林鄭你坐床頭，薯片在脫褲頭

恩恩愛愛床上蕩悠悠

做乜鳩

邊間教會

一鳩樣

精通音律 琴棋書畫 樣樣皆精

唔知係咪歌詞
不過好好笑

縴夫之愛

姦夫的愛

乜歌嚟